% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
\textual

% ----------------------------------------------------------
% Introdução (exemplo de capítulo sem numeração, mas presente no Sumário)
% ----------------------------------------------------------
\chapter*[Introdução]{Introdução}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Introdução}

Uma breve revisão da literatura a respeito deste trabalho.

% ----------------------------------------------------------
% PARTE - Materiais e Métodos
% ----------------------------------------------------------
\part{Preparação}\label{part:preparação}

\chapter{Fundamentação Teórica}

\section{Filtro FIR digital de tempo discreto}

Fundamentos técnicos e científicos inerentes ao experimento.

\chapter{Questões Propostas}\label{chapter:preparacao-questoes}

\begin{enumerate}
  \item Questão 1?
	\item Questão 2?
\end{enumerate}

\section{Respostas}\label{section:preparacao-questoes-respostas}

\subsection{Questão 1: }

\subsection{Questão 2: }

\part{Procedimento experimental}\label{part:experimento}

\section{Passo a passo}

Explicação passo à passo do procedimento experimental.

% ----------------------------------------------------------
% PARTE - Resultados e Discussão
% ----------------------------------------------------------
\part{Resultados e Discussão}

\phantompart

\chapter{Questões Propostas}

\begin{enumerate}
  \item Questão proposta para o relatório.
\end{enumerate}

\section{Respostas}

\begin{enumerate}
  \item Reposta da questão 1:
\end{enumerate}
